Jamie Oliver煮屎 —— 綠茶三文魚

用綠茶茶葉焗三文魚
個炒飯啲米仲係生嘅，用咁多薑去炒
個沙津用豉油同果汁做dressing
究竟佢煮乜撚？